---
title: "Περίπτερο HEL.L.U.G. στο (παλιό) ΕΜΠ !"
layout: "meetups"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2022-09-30
category_title: Δράσεις
tags: [Meetups]
draseis: [meetups]
meetupdate: 2022-09-30T17:00:00+03:00
meetuplocation: "ΕΜΠ, Κτίριο Αβέρωφ, Ιστορικό Συγκρότημα Πατησίων."
summary: "Σας προσκαλούμε σήμερα Παρασκευή 30/09/22, 17:00 - 21:00, στο περίπτερο του Συλλόγου. Θα βρισκόμαστε ...."
---


![emp-place-hellug-03-final](/media/NTUAREN2022/emp-place-hellug-03-final.png "Τοπογραφική απεικόνηση stand HEL.L.U.G. - Βραδιά του Ερευνητή 2022")

..στο stand μας, στη θεματική ενότητα **«Γωνιά Έρευνας και Εκπαίδευσης»**, *στο αίθριο του κτηρίου Αβέρωφ, στο Ιστορικό Συγκρότημα Πατησίων, του (παλιού) Εθνικού Μετσόβιου Πολυτεχνείου.*

Σας περιμένουμε όλους !!.. για να βρεθούμε (και) από κοντά...!!
